原來21世紀就嚟過咗1/5

樓主小五 唔使理佢